「我廠必勝」天天天，你地聲震天😎

比你地今年拎到歐聯入場券又如何，咪俾你地戀棧多一年歐聯出局嘅歷史。
何必笑我地雲爺爺呢。
講番今年聯賽，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地有歐聯贏我地。
你地聲震天，你地聯賽排名又贏左我地。
不過我地實攞足總冠軍，我廠冠軍必袋
笑我地，又如何

創意台

開返係波台喇